點睇瑞典冇伊巴就入到十六強?

之前有伊巴06都入十六強

龍格堡同拿臣carry

條廢老不嬲阻住晒

廢老霸住個位

叫條廢老係美國睇電視啦